‎海賊王 ONE PIECE 919 御田城遺址 漫畫中文

山治已變閒角

推呢個
撚下傻仔

好想知阿菊係咩身份

又要等一個禮拜

個老師好正！

過去既人

lm

留名一陣先睇。

等咗成個星期，得最後一頁有信息

雪女？

好彩下星期冇休刊

又黎時空穿越情節

唔記得左，佛蘭奇去左邊到話？

做木工

畫到咁索應該係主要角色。

小菊都係穿越人 咁普通

zoro騎住狗都迷路

有道理

不會是錦衛門的吧

實有劇情啦
修羅呢條線應該要係和之國展開

小菊肯定係人妖
冇理由條咸濕仔桃之助唔飛撲過去

睇返佢最後都冇出返嚟，唔係真係迷路呀...
路飛呢兩半團人，到今集都未相遇得返。

拖咗好耐

至少呢兩集叫做有D野睇啦

我哋就幾年無見3治同zoro一齊
佢哋先一陣

睇落似老婆，但如果有個咁正嘅老婆/女人鐘意自己，冇理由仲咁咸濕架。

成集都未解釋佢地點穿越

預測zoro應該去左搵個睡眠劍士打

千奇唔好回到過去

9個人得返5個

嘩 好撚震驚WO

時空果實

御田夫人會唔會係親自出現 見到9個武士(假設係路飛同羅等人)
然後返翻20年前御田家族滅門嘅時候臨斷氣前講呢段嘢呢

可以回到過去，以尾田兩年後嘅能力實會暴走

幾時先肯整返個好似水都咁樣嘅1on1

真係玩穿越

突然覺得個世界觀downgrade 左

有排寫
唔知要講幾多年

覺得個老師好大機會係御田家既卧底 忍辱負重咗廿年等反cup
御田光月能力會唔會係時間果實，臨死前傳送哂佢地過黎現代

我特別想睇對同黑胡子佢地1 on 1
不過唔知有冇呢個機會
有都要等幾年

One piece 學人玩穿越劇情

乾柴烈火戰車何在？ 真係要寫個服字畀你

娜美家姐

頂 羅愈來愈on9

有冇人競猜9人會係邊9個
先唔估係路飛9人呢個大路答案
會唔會係路飛 zoro 羅 霍金斯 dj 恐龍 基德 killer同怪僧？

咁多人咪起碼3,4年後先開戰

不過可能無怪僧恐龍dj換山治錦衛門等人？

拖咗成話都未講

睇落似係20年前有9個武士同御田一齊開國點知失敗，唔關現代事。

龍珠咩 又過去未來篇

9個武士點分

來自過去的人..
應該好震撼, 但睇完一D感覺都冇

比山治好少少

索隆知道小菊有JJ
迷路進入特別路線打特殊王
升level打裝學新技能

服佢d咩？ 尾田講到咁明顯，網上大部份人係象島個陣已經有估過佢地係穿越黎架啦，戰車篇野除左大路人估既穿越之外其他都估錯哂

因為一早已經有晒心理準備
太多人分析op

我估原本穿越個5個 + Luffy Zoro 羅
跟住再加多個霍金斯/基德啦
點會係咁多超新星 同你光月家好熟咩點解要幫你報仇

屌 卓洛騎狗都蕩失路

其實和之國係咪借緊日本倒幕故事????

其實嗰9個係咪只係講緊路飛海賊團

尾田幾時解正文呀

人馬果度回頭一笑，會唔會係其實佢冇俾人控制，只係扮俾人控制？

下星期嗰集應該唔會講佢地點樣穿梭過黎廿年後

又借d意駛走親生仔等路飛佢地苦戰

會唔會有時間限制

特拉仔明明同化左 今集又扮認真
話咩做好事想嘔 明明自己都做唔少
傲嬌

就快到ONEPIECE最好睇既回憶王環節
論回憶冇一套夠ONEPIECE黎

自己都有份偷嘢食

佢個能力應該有限制既
最多傳送幾多人
同埋送唔到自己本人
如果唔係點解唔傳送埋自己

同埋計年齡小菊應該好似包包面咁
細細個好仰慕斟九郎（好似包包面仰慕艾斯咁）
20年之後見到佢 先咁

今集都幾多笑點
索隆又蕩失路
海賊做好事
斟九郎同貝波食到肚柯
無厘頭啲先似本身海賊王
不過都鋪左好耐
打個時如果無返咁上下緊湊又俾人屌

順手幫艾斯返生啦

所以你睇法係20年前火燒死咗9個
夫人言下之意係死咗9個 20年後會有9個復返國？

9個唔計羅

咩斟九郎 你講錦衛門呀?

抄post!

雪女 唔無自爆死左咩

咁我覺得又未必無可能啵
果九個要係武士 路飛佢地暫時得路飛同契仔係
穿越果5個雖然都有機會 但雷藏係忍者唔係武士
佢講果幾個超新星真係大機會
恐龍好大機會今篇都會出場
怪憎雖然本身唔關事 但特登畫佢同凱多相遇 都有機會有交集
剩低果四個 原本就係諗住扯低一個四皇
你要知道幫光月家報仇 姐係同時間扯低埋凱多

戰桃丸

小菊如果係人妖
咁唔洗講一定又準備玩9山治
就黎路邊是旦一隻狗都型過山治

真係穿梭時空

小菊都係穿越既人黎

打完明哥已經開始緊啦
上左船果陣已經同化左9成

冇錯

佢兩個一樣咁撚高都知佢地有路
一開始我以為係佢個女 當時未一齊穿越既

回到過去就衍生好多bug，套野可以收皮

回到過去救艾斯唔好搞呀

垃圾穿越

仲要心口個紋身消失左

仲要俾幾格佢講書

成隊海賊王成員無人過去幫拖？

尾田啲女演員嚟嚟去去都係個幾個㗎啦

可能係臨死前送曬d人去20年之後
依家冇得再穿越呢
靠呢班穿越左既人依家帶起革命
而唔係路飛等人返返去20年前
咁可能少d bug

九個武士
路飛話帶劍先係武士

我諗法係路飛＋羅同盟，兔仔 呢度湊夠9個
同超新星關係唔大
超新星純粹係形容佢哋係最惡嗰班新海賊
無特別需要寫佢哋會有一件事會一齊完成
大家目標都分好開

在場三位喎

Sorry無睇清楚 佢一路臥底係度

點睇穿越一定有限制啦，睇佢點解釋，通常都係用壽命做代價，但點係穿去廿年後，實會解釋既

即係手術果實個類 只可以令一個人長生不老

應該係啦，否則變火影

好慘

同龍珠一樣

靚觀察

目前帶劍者有路飛 Zoro 羅 錦衛門 霍金斯
仲有who?

小菊小菊 菊菊聲仲唔係偽娘

唔記得咗Brook

學火刀技
之前佢有講過想要火刀的

其實應該唔會係穿越掛
會唔會只係冷凍佢地嘅時間

桃子學緊劍
仲有骨仔

小菊

差一個

犬嵐/小玉個師父算唔算？

天狗

乜卓洛盪失路仲好好笑咩

個細佬講咗句九賊
係咪玩穿越

好笑啊 我笑到d腸跌晒出黎

好撚好笑喎

9個人應該係講緊路飛成團人

咁我都替尾田開心

覺得御田夫人有預言果實(同魚人島果個類似)or識占卜既能力

Chopper比人讚之後開心呢？

會唔會係佢覺醒左 可以送人去未來
不過要用條命

應該計渣刀果九個外來人，
計羅，路飛，卓洛，烏索普......

烏索普

海軍鶴嗰幾個唔係一早玩過穿越？

拒絕井台

個舞女係咪robin?

動畫原創

原鳩來係咁
兩年後先轉睇漫畫

追番漫畫從頭睇過啦

動畫根撚本係垃圾

動畫真係拖得太犀利

今次brooks 問小菊可唔可以睇佢底底個時會唔會睇到有巨龍
唔出聲再陰9山治

d小朋友有講禦田同赤塵九賊
九武士應該係二十年前已經有？

個老師令我諗起聊齋

雖然玩時空穿越 但我覺得應該係古代兵器「天皇」果d level先做到咁既效果
我反而幾期待佢之後點寫 起碼暫時睇落四皇篇唔再係d公式化既劇情

估計桃之助一行人因為信個預言20年(現在)後斬殺大蛇,
桃之助佢地先選擇呢個時間返黎
換句角度講連穿越時空都出埋 , 好難想像究竟之後打世界政府既戰線會有幾咁誇張

應該係20年前有9個人就係赤塵九賊同禦田一齊開國，但係失敗咗，
禦田夫人就預言會有另外9個武士喺現世幫手開國同復仇

動畫原創 應該唔關尾田事

唔on9 點會搵個on9 既組同盟

無端端有時間穿越

明明和之國篇咁撚完整

2年後 塞咁多狗屎垃圾劇情落去湊話數做乜撚野

海賊王啲女角同龍珠啲男角有得fight
換個髮型同裝蓄就好難認邊個打邊個

我覺得佢唔會番去啦
其中一個人會話如果改變左歷史
中間既蝴蝶效應好大，大家會消失
回憶會無左之類
然後起現在復仇

好想真人出黎同戰車道歉

我完全封鎖左佢

係羅賓，睇返件衫同個阿婆都係之前個話一樣

唔關事
無睇過分析一樣唔震盪
係因為依家阿豬阿狗套套野都玩穿越
第一個反應只係
吓, 又玩穿越啊?

on9
個伏筆由象島鋪到而家
講到尾田無啦啦諗到之後鳩黎咁
痴撚線
真心鐘意真心認真睇onepiece
睇到今話解伏筆
一定唔係好似你咁樣得句吓囉
屌你無心睇就過主啦柒頭

閱讀理解拎U呀你
佢係想講穿越劇情好多都有玩而唔係話尾田冇鋪排過呀

呢到d人 zoro有一格畫面都出哂水

小菊一齊時光穿越 點樣20年後先見到

蛇首族
特別族群黎
之前係泡泡島有張人類販賣list有呢個族

其實好多套路都好似架啦
睇你點表達得有吸引性
好似大結局，套套都係happy ending/sad ending，點樣先有唔同呢個係作者既功力
講到op抄人咁

睇個款似SMILE能力者，應該係凱多果邊嘅人

啱啱睇多次，應該真係扮俾人控制，尤其個分鏡，
小玉又要俾人捉了，今篇第3次

講真我想睇到小玉控制晒500個gifter嘅劇情。

酒天丸就係酒吞童子，相信冇戰桃丸份。

恐龍今篇唔出仲等幾時！？

有咩分別？

蛇首族係好似Big mom個女鬼夫人同對雙胞胎咁 條頸keep住係長
個老師似係日本妖怪轆轤首多啲

如果可以返到過去，應該唔少人會棄

應該唔係啦，萬國d蛇首族條頸好似短好多？

我覺得個樣似big mom宴會入面嗰個女cp0

都無講到OP抄人
亦唔係OP有問題
只係穿越呢樣野已經搞到cheap晒無晒癮
睇到都只會係吓, 又穿越?

你講到尾田伏筆由第一話就伏都好
呢一刻都只會係咁既感受
何況就算係象島果陣穿越呢樣野都已經係周街都係
死忠接受唔到我呢啲普通追one piece既讀者意見
都可以唔覆留低個負皮
唔洗叫你過主咁霸道

山治依家高懸賞過卓洛

我夠想睇小玉同桃之助扑野啦

羅做乜野
講到錦衛門佢地身體好似仲有啲秘密
一禁下頁⋯⋯
我屌

好少動漫係古人穿越時空

應該唔會消失啦
劇情一定係解放和之國
實要光月家既人重拾政權

轉個頭路飛一行人又穿越左去二十年前
尾田太玄孫表示: 看來我也完成不了

陰陽大戰記

原來有4個墓碑係有戴帽，
即係除咗桃之助同禦田夫婦仲有一個光月一族嘅人。

算唔算父幹?
卓洛無乜講過佢背景
可能係和之國既人

其實耕四郎都有機會係和之國嘅人

好想知佢係咩身份，佢又唔係太似家臣，點解都會有份穿越呢

btw數到十一個

9武士加禦田兩公婆咪岩數

點會岩數，桃之助呢？

桃之助係武士就啱數
今話揮緊劍

本家的墓碑會有頂，家臣就只係得條柱

可能係個老母先係武士，老母就係九人眾之一

遲下會唔會帶埋未來既丸子上船

點解D人可以咁ON9分析邊9個武士, 赤塵九賊擺明係講緊路飛團果9個人啦
武士只係一個詞語, 乜尻渣刀先當係姐, 真係愈睇班人分析就愈柒

錦衛門果班咪御田家囉

要分析就分析下 點解御田夫人會預言到20年後會有9武士(姐係路飛海賊團黎幫佢地打好過啦)

由當年比人笠咗隻 chopper 上頭頂就冇再型過

利申 羅fans

佢而家應該係打完條大蛇, 開左國
之後先去第到打凱多, 又或者有可能寫到凱多黎和之國搵佢地打

所以有排等

甚平呢 唔係唔計吓

condom 有咩好講

唔係渣刀渣劍丫嘛

呢個阿叔仲似樣啦, 又同路飛有關係
夠曬理由係九武士啦

經驗話我知，有9成既人都係handle 唔到時空穿越既題材
尾田講故事講到pat 屎咁
我都好懷疑佢有無能力講得好好睇睇

可能禦田夫人時間凍結果實 比人燒死前凍結左佢地埋係地底 二十年後解封 好過穿越

咁貓狗知唔知佢地係穿越時空
同埋穿左時空姐係冇死啦
冇死又點會立卑

係和之國啲人以為佢哋死咗

總之邊個痴埋去路飛到邊個就一定會膠化埋

roizer真係好好丁

凱多係喺和之國

難得有爆劇情後唔係休刊

蛇首族

愈來愈覺得小菊有可能是男人

錦衛門咁咸濕都冇乜反應？
桃之助冇上前抽水
卓洛恥笑佢有所隱瞞
山治竟然冇心心眼

唔知係咪日文譯既問題，
但譯出黎一直用「在下」去講自己，而唔係「小女」

都唔係未試過，未知呢個會唔會係尾田專登想比假野誤導我地

山治有心心

在下應該男女都用得？見有d女武士都係自稱在下
但好大機會係男就真嘅

卓洛知道小菊是男人，而山治察覺不到的話，
又話山治勁見聞

山治一向分唔到女人妖，有波佢就心心眼

zoro去左邊

多數的人handle唔到嘅係返過去，唔係去未來

應該知，貓講過話不過係御田被殺幾個月前的事
一係就佢地作為家臣咁穿越(唔似)
一係就佢地知

btw碑阿屌

你太睇少啲死忠

小玉會唔會有大個版出場? 咁就名正言順出埋海?

大結局果陣

我覺得會帶埋佢返廿年前
跟住就可以上船

我屌你老母

但見到錦衛門果陣佢話人家很掛住你

會唔會係同五衛門一對 咁桃之助咪唔對家臣既妻女出手

人妖國d人妖都好掛住山治
同一原理

貓狗擺明御田死嗰時都係在場，唔係點會喺象嗰時話等緊錦衛門佢地，同埋知道御田嘅遺言

唔覺得會返返二十年前
第一, 如果有方法回到過去, 一早去凱多仲係條精蟲既時間阻佢老豆老母扑野就搞掂
第二, 二十年之後開左國唔會影響到二十年前, 返返去都仲係鎖緊國
第三, 如果帶路飛一行人返去過去阻止凱多, 一係就黎一個未來會消失, 一係就會產生平行時空(refer 龍珠大杜)

仲撚柒喎

按照以前的講法
和之國的女性是拘謹內斂
即使係自己老婆亦唔會咁隨便
照這樣撲上去，錦衛門應該要屌人先岩

小菊點解會例外？唔通？

有可能係回到過去篇既原因仲有
前排無故提起既大海賊 唔記得係咪叫洛克斯啦

話唔定唔係時空果實而係用左月光寶盒呢

我都覺得9個係指九個超新星，其他人點湊都唔係好合9呢個數。

而家一路講緊新世界得超新星敢反抗四皇，又合成同盟打四皇又盛，好難相信霍金斯，x真係走去做凱多手下，連睇落最廢個黑幫大佬都諗住謀殺大媽。

而且今篇係要打敗凱多，淨係靠路飛一班人要打贏好難講得通，但九個人七個團合埋黎打贏就順理成章。

唔計甚平 路飛團咪九個

咁羅既角色有咩用係呢篇

唔一定要整數
可能各個團隊加埋9個
佢咁刻意幫路飛留把刀係身
姐係個9個都配刀既機會好大

想問下有無提過羅把刀有無咩來歷？

計埋兔仔點止9個

貓狗又真係一早知佢地係穿越
同埋無跟埋一齊

兔仔都無上船

SBS好似講過係妖刀

有上船WO，你冇睇幾多期？
一齊去左和之國

希望尾田長命百歲，完到one piece

一定唔係九個超新星
用下個柒腦都知

我意思係佢唔係member

艾斯復活有望

邊有講佢而家係和之國

其實班人理解能力有冇咁低, 仲係到尻講係九個超新星
點睇都似雷利有份係九武士之一啦

907話，同大媽傾完電話叫大媽黎就會殺，海軍就話洗唔洗派人去和之國

824話，背景係和之國

793話，背景係和之國

巴打 你係唔係收埋好多娜美大波圖

好似nami家姐 不過nami家姐好似黑d

條友發神經，唔洗理